- amélioration de la mise en page paysage pour les appareils dont la largeur est inférieure à 600dp (par exemple QVGA)
- correction de la palette n'affichant pas les couleurs correctes sur certains appareils (anciens)
- amélioration de la traduction en portugais (brésilien) (merci à mezysinc !)
- nouvelle traduction en russe (merci à rikishi0071 !)
